成立一個義士職業介紹中心

我突然間有個想法，有好多義士失咗業
我想幫佢哋搵返一份更好嘅工作
我想成立一個義士職業介紹中心( 初期只係一個網站)
有黃店老闆唔想請藍絲
有義士又唔想入咗一間 藍色企業度做嘢
希望有一日你嘅同事甚至你嘅老闆都係支持民主自由 五大訴求缺一不可嘅人
各位大佬覺得好行嗎？

搵非建制區域議員。佢哋有budget

已經有

已經有咩？ 我未驚過喎

已經有咩？ 我未聽過喎

「我要返工」良心平台 Channel
平台旨在為因受這場「反送中」運動而受影響的「手足」（例如：罷工被解僱、參與發夢致出現經濟困難、在發夢中受傷/被捕/檢控），與良心僱主連結，提供空缺。

咁我放心晒